楊明乞人憎d定唯唯

楊明
唯唯

樓豬

why not both?

定兩舊屎邊個臭些是沒有意義的